核爆都唔割XDD

個個掛係嘴邊
有咩事就話卧底狗
做戲
割都割唔切

今次刀仔拮何妖個義士行得太前
原來和理非仲覺得呢啲行為係嚴重過核爆